[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zi-O 42 , 騎士龍 16

幪面超人 Zi-O 第四十二話

騎士龍戰隊 龍裝者 第十六話

「教學」點樣令差人唔放犯

EveryTime~ 花音

朝日電視台

唔係decade

唔係decade s2 6咩

一開口露牙就見真章

露齒笑先正

第一次係日本睇拉打

又要打j

on9 diend

要好早起身喎

之前去都有諗過，不過起唔到身

成套買咗，超貴
不過好高質

最近無新相

Decade booker唔係開到火咩
重要攞手槍嘅士

第一次係日本睇拉打係睇Exaid大結局
係酒店睇完就出門口玩

大約幾多錢？

我都係睇完即出門口

晨早流流爬起身睇完就梗係出門口啦

叔公

戰地廚神

兩隻牛

可惜井上佢本人係玩網易果隻垃圾

放開ola bb

好似av情節

我覺得兆尊扯開咗先似

Decade哥

Diend 勁到

decade final form 呢

時劫者停時間真係玩壞哂d setting

唔係仲有個時王三階錶咩完全冇再出現過

綜合到而家42集，想問吓大家10分𥚃面會俾幾多分呢套拉打？

劇情 真係俾0分
其他前輩加持都有4分既

Dcd篇 agito篇劍篇我比10分
其他不了

我都係果陣行完富士山
起河口湖溫泉旅館睇
不過淨係睇後半 永夢全國講話果part
完全唔知講咩

你一係就唔好出咁勁既能力
你要出就解釋吓點解有咁勁既能力又成日唔用

多你半分
勉強比到4.5分套嘢
但都好過Ghost，起碼我無睇睇下棄到

如果無前輩應該仲低過ghost

LM

最後一集東映重本d
搵堺雅人同佢客串返集

decade變沙包

其實阿士用真槍射飛流就搞掂

月讀走乜9,停時啦

岩阿 個個時劫者都有The world既能力 做壞晒
但又唔直接用黎暗殺果啲

問問問
小心被馬踢

1分
套野差唔多都完
但都仲未入主線咁 劇情完全唔緊張

劇情hea到好似編劇話點就點咁

2分左右，但係如果每集30分鐘淨係影住ola,得閒對住我笑下，我會比100分

套野為左就前輩檔期一改再改
本來應該唔係咁既樣、冇劇情冇主線

同wizard 同 ghost 比呢套都幾好睇

grand zi-o 第三次變身俾海東偷撚埋 史上最撚慘final form

屌他老母，俾3分啊
1分係請返舊人回歸
1分係俾祝賀佬演技
最後1分係俾演員顏值

zio 42

其實仲有幾多集
好有當年dcd冇尾嘅味道

得返幾集，唔好最後話時劫者都係好人，再出個boss之後冇交代就riderkick 收工
就算有前輩回歸都會比我評為rider史上的垃圾

海東

dcd變身係咪用錯音效？

ola著超短裙俾人執屍,依家就扯開緊件衫下一步就係渣波

有咩？唔多覺

Oia件衫側邊透明

chok叔又勝

今集真係好撚拖戲
其實學上面話齋月讀都識時間停止仲比啲另類騎士追乜野
直接講佢時間停止 但係能力無鄧兆尊佢地咁勁 最後都係比佢反cap捉左去搵夏韶聲
夏韶聲再講佢同月讀既關係再講落去 咁咪得

之後啲戰鬥力又係失衡哂
唔講zi-o ii 連decade都可以係咁比另類zi-o ii打到係咁碌地
同埋上面講點解時劫者唔用時間停止能力做暗殺之類我都認同
有集係講夏韶聲停左迎津再推佢落天台 後尾比祝賀佬救左
真心咁強既能力竟然到四十幾集都仲未解決到zi-o
再講時劫者都係想Oma zi-o消失 咁到底佢地係咪好人
到依家得番幾集點解釋哂啲野 仲未計要解釋番頭個幾個傳奇騎士失憶個啲閪野 唔通頭幾個失憶後面劍崎個啲又無事咁on9?

果隻叫開高叉

大家覺得要點先救到時王劇情

今集好悶

成個重啟咗佢啦

救唔到嫁啦

由一開始個設定已經出事

diend走佬居然冇用到無敵既invisible真係失敗
zio俾人時停搶表唔識倒帶返去唔俾佢搶咩
冇grand,2階又唔夠打咪用三合一強迫geizwoz過埋黎打囉
月讀黑絲長腿,可惜太多針唔夠透又睇唔到底底
dcd又用肉身開槍射開an拉,而且仲係普通槍
dcd又要重演俾15屌打,今次到俾anzio屌打
點睇woz都係做25打入人地內部

唔特登改啦

好似有一下落咗diend嘅音效落去

夏韶聲係想用月讀同時王嘅力量去達成「新時代」之類，kiva/ Ginga後篇有講（前提係月讀真係佢個妺）
前面冇咗係因為乾巧同戰兔佢哋係個故事仲進行緊果陣就被Another Rider取代咗佢哋個位置，劍崎同翔一係佢哋個故事完咗先出現Another Rider,所以咪冇事

又自圓其說

7月17有新拉打記者會

仲有冇交代到底白woz點黎
同紫衫佬咩關係

現實：前輩唔變身收視低 所以比返佢地變身

失憶解釋好清晰 重睇啦你

唔知有decade final form出

咁我唸今個星期就會有正式訂單圖流出,之前個個打呔拉打應該係假

追月讀個陣個another build跳起又仆街咩意思

其實grand錶係所有拉打認同男豬先出現
咁就算比人搶左，佢地都係會認同男豬，咁唔可以再製造出新既grand錶咩

再loop多之40集
加埋80集

海東終於集齊埋所有主角拉打嘅力量

笑到仆街

Ghost就醒
腰帶同無限魂要用先彈出來
無限魂用爆左又可以自己再整
Fa

有錶就得唔洗認同
drive咪未認同

Woz都唔係自己友, 加上GAY子又咁的款, 點變呀

話時話明明連grand zi o 都打唔羸another zi o 2 宗吾都仲夠膽用zi o 2 去打

【特攝情報】《假面騎士ZI-O》EP43「2019：月讀．秘密」

Schwartz的真正目的，並非擁立新的王，而是自己成為王。Ora的暫停時間能力並Schwartz奪走，然後被Uru救出逃走了。

Schwartz打算抹殺兩人，而被命令的大樹現身於Ora及Uru面前，將Grand ZI-O Ride Watch交給Ora並讓兩人逃走。

另一方面，月讀被告知自己是Schwartz「妹妹」的事情，並知道了他們王家的真相。Schwartz與月讀兩兄妹的命運會是？

屌你咪撚蝦ola bb

嘩比奈

未必係咁解,
因為月讀有一集奇怪點解由劍開始唔同咗
時王求期答佢話woz話而家啲another rider可能唔同咗

白woz本書,停時,grand watch
搶埋變身器既話佢應該係最好打

主騎副騎兩家搶晒

通りすがりの仮面ライダーだ、覚えておけ！
講完無BGM配合

疑似最終回拍攝現場

海東？

係lo
明明前幾集先講完家陣ar法則唔同左
你地幫zio兜完都係會被佢大大一巴打落黎

阿士勁

鋼牙

屌another build香港警察？追人都仆街

海東用本書寫,
自己比大叔捉住後被給予時劫者力量
一切都係跟劇本行

好心編劇唔好安排kabuto追啦
識clock up架大佬,咁耐都追唔到

Every time!!!!!!

屌 隻kabuto仲要停一停睇佢有冇事
懷疑係費事NG求其good take算

不過皮套演員勁 呈現到「跌倒而不失霸氣」

尾崎真花@12osaki_ichiki

アスナ！リュウソウピンク！可愛い😆💕

自分のぬいぐるみを作ってもらえるなんてとっても幸せで嬉しいですね〜！！

是非ゲットして頂いてこれからの夏のイベントや他の会える機会で私達と一緒に盛り上がって欲しいです🌻

可能以為準備cut 機 點知又going on

以為睇緊笑片

decade 連ride form都冇用過

都唔知睇左乜

其實暫停時間係咪有限制或者有代價正常D?依家夏韶聲搞咁多野剩係為左做王,唔係好合理囉.
可能搞咁多野要黎解除暫停時間既限制或唔使代價,應該正常好多.

快啲完啦好嘛，呢套嘢真係好垃圾

以主線黎計
究竟會唔會出現差過wizard既拉打呢?

Ghost已經差過wizard

wizard TV個51集起碼交待到成個故事，白魔 = 賢者，以及佢搞出一切既原因。Ghost就其實個故仔頭20集就可以講完但一路拖拖拖.....

應該特登啦 有個筒喺度 咁高點可能跳得過

想學Rabbit 跳

本來劍開始正常番,點知一入直路就愈來愈唔對路

其實隻another decade 係咪暗示會出ride time dcd(純粹ff

由井上個kiva篇開始膠

最差真係ghost
中段到大結局集集都一樣
睇到訓著

之前咪話李光人要拍第部戲唔得閒既咩做咩依家仲係咁多戲份

kiva篇膠得嚟變cult片,
同埋幾揼本,啲cg幾靚
女主角又靚,膠得嚟睇完印象好深刻

幾專業, 落地受身碌個下

全部都係ex-aid boss級 掛住喺度食雪糕

後面有個彈床，隻build彈得唔夠高所以仆街

白倉想展現Another Rider使用rabbit嘅彈跳力同clock up嘅速度都係不足

精心佈局

Zi-O 2 唔係有時間回溯能力咩
比人偷完再回溯咪無事囉

今集騎士龍最尾個段勁好笑，龍裝金個妹想搵龍裝藍結婚生仔！

Zi-O 2 冇 wor

最後果幾集變哂做阿蘭二哥個樣，真係陰影

初出場救geiz嗰陣 唔係已經係回帶咩

another ryuga 點打啊清

屌，你哋講 e 幕
嗰時都未變身，點係 zio ii 嘅能力？？

btw 我都唔知點解時間回溯，可能坐時間魔神？
但點會係 zio ii？？？

真係要重睇

我啱啱重睇咗 wor

其實我覺得ghost好睇wizard
wizard 就好似一杯無味嘅水
去到劇場版又溝左糖
ghost 就係怪味既水 中間有少少回甘又變苦
搞笑有伊戈爾同和尚 感動有文婆同呀蘭
誠哥外傳超正
但你唔睇完成套ghost tv追又冇乜意思
總結就係又未到成套爛到要skip
有時間都可以笑片睇下

而且ghost係播嗰陣 日本都算hit 又多memes

咁ZIO係唔係屎水

你十年後仲記得zio啲咩
到依家為止 我都係對其中三章劇情有印象
Decade回歸篇 叫geiz信任莊吾
傻橙篇 叫莊吾信任geiz
Agito篇 有原曲加三合一

仲有渠蓋

祝賀吧

到依家最印象深刻都係DEACDE AGITO FORM出場同埋祝賀佬

又有人推舊post

another zioII咁勁
grand zio打唔贏
decade打唔贏
decade加revive都打唔贏

Dcd未變神主輩，冇出盡力，好似係

神主牌有冇得出都未知

多數有
Neo decade driver咁賣得

炒到成2000蚊
好彩dcd diend都訂左

Zio主要死因都係死劇情

有無巴打啱
btw騎士龍王 海神好型

嚮鬼編表示: 我知我係悶到冇人記得

鳩嚟講 Kiva編直頭無撚敵

編劇跟本就眼高手低

其實幾可愛之前張定裝照唔知做乜影到佢勁柒

feel 到劇情爛爛地

假面騎士&超級戰隊 - 特攝交流站
17 hrs ·

【特攝情報】《假面騎士ZI-O》第43 - 44話 文字情報

第43話 7/14
莊吾等人與Another ZI-O II戰鬥時，月讀被敵人所捕捉了。而Schwartz一直在目的地等待著她，月讀亦因為得悉他是自己的兄長而感到困惑。另一方面，Ora與Uru因為Schwartz的目的並不是擁立新王以取替Oma ZI-O，所以打算獨自行動。但是，在他們即將被抹殺的時侯，卻諷刺地被莊吾等人拯救了。

第44話 7/21
在莊吾等人面前，從奇怪的未來而至的來訪者出現了。似乎因為Geiz與月讀長期滯留於現代，令危機正逼近未來，所以來訪者要將他們帶走了。

第45 - 46話 毛利亘宏擔任編劇

唔使feel 爛左好耐

Woz食蘋果批果幕成隻松鼠咁

屌，matched

老實講 呢篇悶既原因我覺得係another zio問題
條友本身打撚完又要重新打多次仲要時間倒帶打多次
你唔悶我都悶啦 重點係加古川飛流條友啲演技好撚廢
做魔王表情又係成條死屍咁 同主角一撚樣

超屎戲
比害怕、永夢同早期亞視有過之而無不及
無論幾時都係chok住個死老豆樣

咁人地真係冚家鏟

主角去到中後期好好多啦

套野入面唔覺

咁撚矮，再大波都睇唔到啦

今集好悶，但係跨爛仆街真係好好笑

飛流真心搞到出晒戲

當敏鬼流架咩

呢樣真 主角d戲好左勁多

Zero one staff list 傳聞,睇下算
井上敏鬼個女真係入行?

磨牙

真係有啲想完哂先追返套zio
而家不如返去睇返ghost好過

唔止莊吾呆左答唔到, 我都係度諗呢幾十集主角係度打緊d咩
呢幾十集time jacker 就係不斷以火箭兵團形式咁打完又輸打完又輸
仲要係每兩集就送一個新力量比主角群真係多謝佢地唔少

真係淳爸升上神檯做動作指導，佢係最近果幾個外傳入面既動作設計都幾好睇，期待佢既活躍

二叔接班人選又少左個
明明佢算係咁多個入面演技係數一數二，演他作主騎角色時果啲小動作同二叔係本篇既主騎直頭係倒模一樣

唔好最後又係紫衫佬話所有都係佢計劃之內
比力量時王你為既係等你收集哂然後奪取你既力量之類

其實紫衫佬先係oma第一忠臣
佢唔整another rider
時王就攞唔到前輩力量
其實時刧者先係造王者

高橋

但兩個都係總制片人有可能咩?

似係

時間停止變左公廁技

其實zio有幾多集

咁峰迴路轉

anotherdrive aqua

講咩

Aqua出現 帶基子同月讀返現代
Ola同Uru要求時王保護 但Another Drive突然出現

Thanks

Grand form好撚廢呀
淨係識召基本form做下兵仔，
劇中表現同diend召啲野差唔多

打啲垃圾都咁辛苦，build同樣集數已經講緊evolt隨便毀滅世界

D能力得初登場有得用

可以出完技回帶再出過喎
幾有創意呀

Ola殺完䒲莊吾初戀仲可以咁
如果係其他拉打劇情
點會肯幫殺完人既幹部
雖然我知唔同編劇
但當無事發生都好影響觀感

Tv未出之前仲話最強rider

冇錯唔
another zio都算係時王呀
都係最強呀

“時王最強”

邊集有解

反而想知老魔王究竟咩定位 夏韶聲搞咁多花神佢都唔係點理咁

sogo 不嬲都係咁嘅性格

咁之前又派馬仔追殺基子

編劇自己應該都唔記得咗呢段架啦

成班比時王搞到失哂憶

Another Drive
TV本篇出先合理 等到劇場版先有Drive既力量就太遲

Drive同exaid 算唔算幫殺完人既幹部

decade都未用卡

至少drive同exaid 有寫點解要幫 至少唔會當冇事發生

放哂水
士都知自己只係助拳人

韓國瑜？

御成

未變身咋?

屌你光頭仔做主角

埼玉

Bandai發大財

友情提示:
有兩個新異形拉打即將出場

ar decade 會唔會係 final boss ？

井上正大：
「士がスウォルツに力を奪われる場面を撮っています」
「劇中會有DCD被Swartz奪走力量的場景」

姐係another decade會出現

通りすがりの一般人だ 覚えておけ

Another decade既能力會唔會係變成其他another rider

呢個an zio咪做過

Another zi-o係召出黎

Another zio係變
Another zio 2就召喚

呀係喎

將Another rider變武器

反樸歸真?!

蝗蟲 好似幾好睇

幾型

只求變身音效唔好又唱歌

藍色個隻咁似OOO聯組嘅

幾型仲有d邪氣feel

其實亞視先係Last Boss

真唔真
個感覺好環保

同樓上張圖一齊出 我諗都真掛

都係巴哈copy過黎

近年好少一眼睇落就覺得唔錯

同巴哈之前傳個造型一樣
二拉反而麻麻地

估下隻機械人出到幾集

睇下Zio就知

有ｄ似ＲＸ唔記得憤怒定悲傷王子

邪得嚟夠簡約
一眼就中意了

鎧甲戰士

sorry
新拉我丁咗

又玩多拉打

同埋點解條腰帶會令我諗起龍咁威個黃金舟

部野都唔知泊左去邊lu

中間嗰隻

同之前啲同人圖一樣

唔係吳樹喜咩

隻rider幾靚仔

Vulcan

錄音帶變身

What’s up man what’s up man what’s up bang

Program Skii?

新拉用返昆蟲造型
有d位幾似 真

好正呀勁鍾意

幾型昭和平成令和，綠紅黃
希望令和有令和定律，造型好劇情好

BANDAI啲保密真係

用返昆蟲真係驚喜
之後要劇情都有水準

其實造型經過平成既磨練,已經乜都接受到
只想令和係一個全新開始,唔好又拎班舊拉打串場

講到套套都有拎舊拉打串場咁

隔離超人就係咁

fb 睇到
強化form射左

OOO廢案

主役拉打用呢隻色幾新奇

我都覺得似

藍色狼強化左好睇好多

高橋悠也 + 井上敏樹個女

傳聞係

力王 回家 jpg

EXAID作者

但井上三代……

都係唔期待

換毛利仲好

高清 無碼 多圖
反出嚟之後好似 X-Ray

十集內

我只可以話冇期待冇失望
屌你ZI-O我曾經期待過
睇完開頭已經想嘔

大象 form

佢係咪搶咗戰兔部電單車

白倉=敏鬼=米村=ghost編劇

東映可唔可以下年俾毛利擔正

又係玩動物

其實敏鬼借個女過橋，實際都係佢寫

投降了

東映：呢期cure收視唔夠，要令觀眾轉過黎

希望牙狼快d出下一套

好似勇者系列

古朗基

progrise key
可能變身器係電子鎖同電子鎖匙

下牙士會比人拎走力量，唔撚係啊

又玩電話變大

斷空我

Build

build 廢案

蝗蟲

右邊女拉打?

有可能

兩個都應該係二騎 form change

睇返腰帶碌炮同個頭外型

睇落幾型

絕對認同，聽咗十年音樂/唱歌嚟做變身音，真係好悶好厭

隔離騎士龍無乜人講

爆丸?

又翼龍
但人型睇落唔錯

超獸機神黎既屌

隻翼龍好似爆龍白色嗰隻

d機械人cg搞咗咁多年仲係咁假
就好心咪玩巨大化

睇落幾正

咁樸實
東映轉死性呀？

快盜個大合體做得幾好，不過時王又變返垃圾CG

證明今年收視同收入仆直

睇定d套劇劇情點先

玩具應該唔好賣都賺la
大部份錶同一個模轉色轉pcb就得

轉完有人買先得嫁
時王真係唔理錶定shf都一街死貨

劇情咁柒邊會想買

認真 幾型

同build line比真係高下立見

武器係公事包？？？

【特攝情報】《假面騎士ZERO-ONE》玩具招單：武器及電單車等

DX Attach Calibur
DX Attach Shotgun
DX Attach Arrow
DX Authorise Buster（槍 / 斧模式）

DX 飛電Rise Phone
能夠於飛電ZERO-ONE Driver上掃描，轉換為電單車模式

DX Breaking Mammoth Progrise Key
變身成假面騎士ZERO-ONE Breaking Mammoth

屌好有feel，有真實系感覺，似高年齡層向正經片feel

東映拍得返kuuga個種style先講啦

設計好左
以往d巨大化玩具根本係死貨

我之處係網上睇到依個流出既design咁似kuuga隻蝗蟲怪,啲符號又咁kuuga,重以為又係啲同人
睇黎真係參考過kuuga,通常新年代第一套都好睇,而第一代主角又會紅到一線至影帝,希望選角唔好再搵zio咁無霸氣既

點解係evolto

希望神牙可以出第二季

其實我有少少唔知神牙係講緊乜鳩

你地傾左咁耐新拉打啲圖
點知直播個日出黎個個完全唔同樣
突登整啲假圖出黎玩你地

黃色呢的樣一早有人傳緊，之前zio劇場群演已經好多人見過，好多同人圖一早出左

就係黑神牙寄生係轉生後既自己 白神牙身上
假既奇蹟力量比白神牙 等佢痴線絕望
等自己復活

其實劇情係幾慘下
神牙以為自己有奇蹟之力
後來痴線到殺埋條女partner
再比黑神牙踼爆只係一直玩鳩佢
最後比黑神牙吞埋 bad end

佢細佬第二次變怪果下
我真心覺得主角點解咁慘

最後呀法師又話有希望又射聖光

個人認為流牙線真係好睇過鋼牙雷牙

但黑神牙本身又係慘
個仔被逼死先黑化
前世今生都咁慘
如果呢個劇本係拉打出現肯定比人屌爆

神牙Tv最後射d光都唔知想點
係就出第二季或者電影交代白神牙點反cup啦

究竟呢套野做緊乜撚
睇佢地個個都玩時停睇到好燥
係咁寫埋d時停偷變身道具既劇情
kabuto 篇已經寫過 今集又黎
偷變身道具都得 你不如寫埋未變身前暗殺啦
第一次見有作品可以玩時停玩到咁垃圾 唔合理 同埋悶

個人感覺似faiz 個種style

應該話強國鎧甲係抄拉打,點解無啦啦話好似鎧甲戰士
Btw點解成條底底著係出面咁形既設計立即無左霸氣

有人話武器變形好似真紅faiz支大炮
如果網上流傳緊個個staff list真係兩大總制片人合作+高橋悠也,應該無野好驚

好明顯會有第2季
神牙復活咗元老院根本冇人搞得掂佢
流牙仲要唔係度
不過我想睇雷牙套劇場版先
鋼牙夫婦究竟幾時先可以返黎

野菜

最尾d光應該暗示翻牙狼, 咁樣安排係最尾係令個結局有翻希望
當然佢會唔會拎翻呢樣野做翻第二季就一件事
如果係流牙莉杏既後代做牙狼應該有睇頭
真心流牙世界觀好睇好多, 囡囡又正d

新拉打真心正 令和就係要擺脫傳統
guysare u ready for zero one

唔敢太大期望
外型好唔一定劇情好

Zio,Wizard,Ghost

主角到依加都好似冇咩令人深刻印象嘅pose同口頭禪

相反DCD就好多

東映製作開始是是旦旦

我覺得有戲

主角一d都冇王者氣場
得罪講句，叫阿士做王仲好

宜家流牙線好似已經係鋼牙個世界觀
只係set咗做遙遠嘅未來

上集同Another zi-o ii打已經直接變Grand zi-o
俾2隻Another追殺 都係直接變Grand zi-o
今集就變zi-o ii 然後俾人偷錶

海東平時執雞抽水食花生都唔變身既人會去人地大本營搶錶

阿士肉身用槍擊退ar拉打都痴線啦
反而變完身仲弱過未變身

但係魔戒烈傳提過烈花同莉杏佢地係唔同世界既人
不過當初照亮黑暗之人既扎魯巴設定左係「曾經屬於冴島大牙同鋼牙」
看唔透d設定希望之後會講下

個集烈花好似係話唔同時間
不過真係唔係記得
兩者啲設定你預佢唔會講太多啦

我宣布
大家已經放棄ZiO等新拉打

死啦覺得新拉打外觀好掂

但係樣靚嗰啲劇情....

Zi o愈睇愈灰 到依家都唔知up乜

希望女主J得過

好似月讀咁大面

kiva篇其實係敏鬼個女寫敏鬼只係掛名

確定係咁既造型了
咁低清，又係啲週邊既商品圖

回歸原點幾好，但係真係好鎧甲勇士feel

好核突

古加+柯屎

都話強國鎧甲抄拉打,你地就調撚轉,咁不如話kabuto好似鎧甲
雖然唔係話超靚,但起碼設計簡約,有現代版"真"既感覺

主拉俾我感覺好似無臉男

係人都知強國抄拉打，但佢地抄得黎有陣山寨味
而今次個二拉都有少少山寨味，所以其他巴打先話似大陸野啫

第三個係女

movie 大戰2014同阿曆先係wizard 既重點

二拉強化form好睇好多

咁zio呢

2014
差d load唔到

Come on Baby America

將賢者之石交俾回憶中既阿曆真係好浪漫好深刻

主角係蝗蟲力量

會唔會比人話傷害13億人感情

???

我覺得ok喎第一眼

Wizard最正係call gaim出黎果兩集
最小 呀曆未死

與其話係回憶倒不如係話個幕係代表阿曆係晴人心中有個重要地位

一個完美既結局，填補左TV版阿曆死左既遺憾

雖然wizard劇情好悶，但呢個結局係咁多個幪面超人結局入面我最鐘意既，晴人接受左阿曆既離開，將佢永遠放係心到，跨越絕望，前往新既未來，因為呢個結局，我收齊左wizard成set玩具咁濟

時王係咪無晴人
點解唔返黎拍

要同戰兔拍

成套野D設定同劇本到呢刻睇根本就係失敗到一個點

tv版三角行d唔行d,tv就曆美end小說就法拉end,明明一開始tv行法拉線到中期就走左過曆美線度

下集轉編劇可能dcd又秒天秒地

實力一時一樣，任佢Up打到依家主線完全無咩吸引，真心係因為D前輩出場先死頂到宜家

晴人雖然唔似進姐夫菲利浦呢啲爆紅
但佢都叫keep住有野做
仲要都算幾多下

前幾年睇真田丸 古裝完全唔襯

阻阻你
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過！

果陣阿曆唔係已經死左咩？ 晴人打完隻綠魔後話要出去唔同地方遊歷嘛。果兩集特別篇講佢係遊歷途中聽到呼救，誤入魔法石世界(平行世界既wizard)，見到阿士佢地，帶出rider既本質以及最重要既「敵我同源」既設定，中間加插介紹gaim出場...

現實既呀曆已經變左做戒子
同埋魔法石入面都有個呀曆嫁嘛

有錯請指出

中間係新木優子？

邊忽似?

朝比奈彩嚟

9月1日開播， 時王仲有5，6集

腰帶咁睇有啲似kuuga

型
希望劇情都好汁

好似係exaid既高橋寫劇本
而且個樣終於似番個拉打

睇到上面張圖
我已經唔想理時王啲劇情
快趣啲完左佢出zero1啦

終於肯回歸簡樸風

通常型同好睇唔可以並存

但個製作陣容睇落無乜伏

W咪又型又好睇

年年都屌造型唔好睇
但劇情一流個陣就不斷讚

真係
Ex-aid愈睇愈好睇

昭和 平成 令和

岩岩公布嗰陣屌到上天花版喎

仲幾得當年電王個造型都俾人屌過

不過decade應該算係開創每年新拉打造型衝擊

垃圾時王快d完啦

之前好似有潮文屌
咩龍騎係坑渠蓋
Faiz係交通警
點都有人屌

咁多年我屌過嘅得fourze同exaid尤其是exaid個2頭身不過劇情係堅好睇嘅

招牌動作致敬kuuga?

都係唔及kuuga型

不過唔知搵咩人做男主
希望可以搵個man d 嘅
唔想成日都係死𡃁仔

一定係死靚仔，連續幾年男主都係同一個事務所嘅偶像

有戰免咁上下就好

傳緊,好大機會

想搵個石黑英雄級

當年個個屌鳩佢做咩放個胸圍上個頭

永夢好好丁，每集睇到濕晒

我反而想佢醒醒定定唔好再將個boss由卅幾集打撚到結局
人地666由w同drive 都睇到明顯既進步

99年

要求唔高
唔洗去到石黑英雄呢種級數
最少都要有傻橙呢啲有些少肌肉既運動型男主

老豆：新拉打對眼大啲會仲型

感覺愈黎愈老